自己香港自己救條戰線都算全球最K型, 以勇武抗爭方式打悲情牌, 以和理非抗爭方式打復仇牌

上前線勇武抗爭比殺人魔警打撚到仆街, 打撚到死
之後以和理非抗爭方式-黃色經濟圈同 雷+風屬性計劃幫死去既勇武抗爭者報仇